上水狗舍多狗

見人就懷疑非法集結，小心

咩事？

我岩岩路經影左十零秒片，俾狗截停左，問係度做咩，我話阿sir,係上水行緊返屋企，咁岩見到咁多人，影下相姐，唔係犯法呀，之後全部停曬我地係度，逐個查身分證同搜身，小弟今日踢拖，全身得銀包，key,電話，之後就放左我走